冇人性美容公司 Dr.Rexxxx

今日出咗美容院10/4開始要關閉14日 但係Dr Rex𝚡𝚡𝚡竟然唔閂門 仲要話自己有醫療牌 其實呢啲時勢仲邊有客會夠膽嚟 呢啲咁嘅公司真係冇人性 高層仲話酒吧都可以繼續開門 因為佢哋有食物供應 我哋都可以好似酒吧咁 繼續開門 因為我哋有醫生

咁有冇糧出先?

絕對係黑店，之前dr換血醫死人，reborn買起間公司要舊客補錢轉佢新公司服務，唔係舊公司買既plan就作廢，佢咁就乘機賺一筆，又可以舊酒新瓶沖洗臭名聲

回覆 底薪低到仆街 無客黎開唔到單都無佣

咪當返去坐下做住先 就算唔撈都騎牛搵馬

低成點？

其實咁係咪走緊法律隙？

呢個真係唔知啦 唔識法律🤦🏼‍♀️

事實上好多美容院都係用醫療牌

真係完全唔知點解

話唔到數下個月唔使返工

可能醫療牌好容易攞

你做顧問定美容師 我尋日先問我fd點解仲開

我都想知

無商不奸

我都有朋友係呢間黑店做
垃圾公司

Rexxxx 為維持員工生計
同事可以繼續回中心上班
不能邀請客人到中心

如選擇留在家中自行申請假期

自從上星期單野彈出彈入
都已經少咗好多客喇鄧無人夠膽黎
開你老細人工鋪租都蝕鳩埋

真係多謝中共
周圍都係咁

收到風醫生要接哂美容師啲客做喎
真係唔驚俾人告？定有錢佬同政府傾掂數

賺小陣都唔撚得

npl要我地係屋企sell promo
仲要係屋企call客
蝕錢同佢做嘢

真係好癲囉

彩佢都戇鳩